msgid "welcome"
msgstr "歡迎使用"

msgid "welcome to a whole new world"
msgstr "歡迎來到新領域"

msgid "below are a few tips to get you started"
msgstr "下面是一些可幫助您使用產品的小提示"

msgid "i agree to the leap motion %1$s"
msgstr "我同意 Leap Motion %1$s"

msgid "end user license agreement"
msgstr "最終用戶許可協議"

msgid "continue"
msgstr "繼續"

msgid "airspace, the leap motion app store"
msgstr "Airspace，Leap Motion 應用商店"

msgid "discover, download, and launch your leap motion apps from airspace - the first-ever place for first-ever apps."
msgstr "在 Airspace (提供頂尖應用的首創應用商店)中探索、下載和啓動 Leap Motion 應用。"

msgid "launch airspace"
msgstr "啓動 Airspace"

msgid "leap motion end user software license agreement"
msgstr "Leap Motion 最終用戶軟件許可協議"

msgid "continue with mouse only"
msgstr "僅使用鼠標繼續操作"

msgid "find and launch your leap motion apps"
msgstr "查找並啓動 Leap Motion 應用"

msgid "sync purchases across devices"
msgstr "在設備間同步購買的應用"

msgid "discover games, utilities, music, and more in our store!"
msgstr "在我們的商店中探索游戲、實用程序、音樂及更多內容!"

msgid "use the same login for purchases, support, and more!"
msgstr "使用同一登錄名購買應用、獲取支持及更多服務!"

msgid "connecting to authentication server..."
msgstr "正在連接身份驗證服務器..."

msgid "preparing for launch..."
msgstr "正在準備啓動..."

msgid "signing you out..."
msgstr "正在註銷..."

msgid "no internet connection"
msgstr "無 Internet 連接"

msgid "please ensure your internet connection is working properly."
msgstr "請確保 Internet 連接正常。"

msgid "no apps to display."
msgstr "沒有要顯示的應用。"

msgid "waiting..."
msgstr "請稍候..."

msgid "connecting..."
msgstr "正在連接..."

msgid "downloading..."
msgstr "正在下載..."

msgid "installing..."
msgstr "正在安裝..."

msgid "opening..."
msgstr "正在打開..."

msgid "launching..."
msgstr "正在啓動..."

msgid "click to install"
msgstr "單擊以安裝"

msgid "trash"
msgstr "垃圾桶"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "release date"
msgstr "發行日期"

msgid "what's new"
msgstr "新增功能"

msgid "description"
msgstr "描述"

msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "install %1$s"
msgstr "安裝 %1$s"

msgid "update app"
msgstr "更新應用"

msgid "launch app"
msgstr "啓動應用"

msgid "controller settings"
msgstr "控制器設置"

msgid "exit"
msgstr "退出"

msgid "file"
msgstr "文件"

msgid "sign out %1$s"
msgstr "註銷 %1$s"

msgid "account"
msgstr "帳戶"

msgid "about airspace home"
msgstr "關於 Airspace 主頁"

msgid "community forums..."
msgstr "討論區..."

msgid "airspace home"
msgstr "Airspace 主頁"

msgid "help"
msgstr "幫助"

msgid "home"
msgstr "主頁"

msgid "store"
msgstr "商店"

msgid "you need to sign in or sign up before continuing."
msgstr "您需要先登錄或註銷，然後才能繼續操作。"

msgid "account email"
msgstr "帳戶電子郵件"

msgid "password"
msgstr "密碼"

msgid "sign in"
msgstr "登錄"

msgid "sign up"
msgstr "註冊"

msgid "forgot password?"
msgstr "忘記密碼?"

msgid "invalid email or password."
msgstr "電子郵件或密碼無效。"

msgid "account email"
msgstr "帳戶電子郵件"

msgid "please enter an email address."
msgstr "請輸入電子郵件地址。"

msgid "email can't be blank"
msgstr "電子郵件不得為空"

msgid "send instructions"
msgstr "發送說明"

msgid "get started"
msgstr "開始使用"

msgid "getting started..."
msgstr "新手上路..."

msgid "create username"
msgstr "創建用戶名"

msgid "email"
msgstr "電子郵件"

msgid "create password"
msgstr "創建密碼"

msgid "confirm password"
msgstr "確認密碼"

msgid "birthdate"
msgstr "生日"

msgid "month"
msgstr "月份"

msgid "january"
msgstr "1 月"

msgid "february"
msgstr "2 月"

msgid "march"
msgstr "3 月"

msgid "april"
msgstr "4 月"

msgid "may"
msgstr "5 月"

msgid "june"
msgstr "6 月"

msgid "july"
msgstr "7 月"

msgid "august"
msgstr "8 月"

msgid "september"
msgstr "9 月"

msgid "october"
msgstr "10 月"

msgid "november"
msgstr "11 月"

msgid "december"
msgstr "12 月"

msgid "i agree to the airspace terms of service"
msgstr "我同意 Airspace 服務條款"

msgid "email me leap motion news and updates."
msgstr "向我發送包含 Leap Motion 新聞和更新的電子郵件。"

msgid "sign in to an existing account"
msgstr "登錄現有帳戶"

msgid "email can't be blank"
msgstr "電子郵件不得為空"

msgid "setting a password is required"
msgstr "需要設置密碼"

msgid "username can't be blank"
msgstr "用戶名不得為空"

msgid "birthdate is required"
msgstr "生日為必填項"

msgid "you must accept the terms of service"
msgstr "您必須接受服務條款"

msgid "password entries do not match"
msgstr "密碼條目不匹配"

msgid "username has already been taken"
msgstr "用戶名已被占用"

msgid "setting a password is required"
msgstr "需要設置密碼"

msgid "your username contains invalid characters"
msgstr "您的用戶名包含無效字符"

msgid "a complete birthdate is required"
msgstr "需要填寫完整生日"

msgid "password is too short (minimum is 6 characters)"
msgstr "密碼太短(最少 6 個字符)"

msgid "about airspace"
msgstr "關於 Airspace"

msgid "hide airspace"
msgstr "隱藏 Airspace"

msgid "hide others"
msgstr "隱藏其他內容"

msgid "show all"
msgstr "全部顯示"

msgid "quit airspace"
msgstr "退出 Airspace"

msgid "edit"
msgstr "編輯"

msgid "undo"
msgstr "撤消"

msgid "redo"
msgstr "恢復"

msgid "cut"
msgstr "剪切"

msgid "copy"
msgstr "複製"

msgid "paste"
msgstr "粘貼"

msgid "delete"
msgstr "刪除"

msgid "select all"
msgstr "全選"

msgid "account"
msgstr "帳戶"

msgid "sign out ##"
msgstr "註銷 ##"

msgid "window"
msgstr "窗口"

msgid "minimize"
msgstr "最小化"

msgid "close"
msgstr "關閉"

msgid "bring all to front"
msgstr "全部置頂"

msgid "changes will take effect on relaunch"
msgstr "更改將在重新啓動後生效"

msgid "orientation has crashed. please make sure you have the latest graphics drivers installed."
msgstr "定位已崩潰。請確保您已安裝了最新的顯卡驅動程序。"

msgid "error report"
msgstr "錯誤報告"

msgid "last time, the leap motion service or one of its associated programs crashed. please send us this error report to help improve the software."
msgstr "Leap Motion Service 或其關聯的程序之一在上次崩潰。請向我們發送此錯誤報告以幫助改進軟件。"

msgid "send error report"
msgstr "發送錯誤報告"

msgid "don't send"
msgstr "不要發送"

msgid "airspace store"
msgstr "Airspace 商店"

msgid "app store"
msgstr "應用商店"

msgid "download all"
msgstr "全部下載"

msgid "download all applications"
msgstr "下載所有應用"

msgid "download all apps"
msgstr "下載所有應用"

msgid "install all"
msgstr "全部安裝"

msgid "install all applications"
msgstr "安裝所有應用"

msgid "install all apps"
msgstr "安裝所有應用"

msgid "upgrade all"
msgstr "全部升級"

msgid "upgrade all applications"
msgstr "升級所有應用"

msgid "upgrade all apps"
msgstr "升級所有應用"

msgid "update all"
msgstr "全部更新"

msgid "update all applications"
msgstr "更新所有應用"

msgid "update all apps"
msgstr "更新所有應用"

msgid "cancel all"
msgstr "全部取消"

msgid "cancel all downloads"
msgstr "取消所有下載"

msgid "cancel all pending downloads"
msgstr "取消所有掛起的下載"

msgid "recycle bin"
msgstr "回收站"

msgid "archive"
msgstr "歸檔"

msgid "reinstall all"
msgstr "全部重新安裝"

msgid "restore all"
msgstr "全部還原"

msgid "unarchive all"
msgstr "全部解檔"

msgid "click to reinstall"
msgstr "點擊以重新安裝"

msgid "set install directory..."
msgstr "設定安裝目錄..."

msgid "i agree to the %1$s"
msgstr "我同意遵守 %1$s"

msgid "airspace terms of service"
msgstr "Airspace 使用條款"

msgid "day"
msgstr "日"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "year"
msgstr "年"

msgid "email has already been taken"
msgstr "這個電子信箱已經有人使用"

msgid "sign up to continue"
msgstr "註冊以繼續"

msgid "why is this required?"
msgstr "為什麼需要提供？"

msgid "providing your birthday helps make sure you get the right leap motion experience for your age."
msgstr "提供出生日期有助於確定您得到適合您年齡的 Leap Motion 使用經驗。"

msgid "don't worry. we will not share this information."
msgstr "請放心，我們不會透露您的個人資訊。"

msgid "welcome to airspace home!"
msgstr "歡迎來到 Airspace Home！"

msgid "launch all of your leap motion-powered apps and access the store to discover new ones."
msgstr "啟動專為您的 Leap Motion 而設計的應用程式，進入商店發現新推出 App。"

msgid "take a quick tour"
msgstr "快速導覽"

msgid "airspace"
msgstr "AIRSPACE"

msgid "the one place for all of your leap motion apps."
msgstr "您需要的 Leap Motion 應用程式，這裡都有。"

msgid "sign up to continue"
msgstr "登錄帳號以繼續瀏覽"

msgid "sign in to an existing account"
msgstr "登入現有的帳號"

msgid "learn about the controller"
msgstr "了解控制器"

msgid "reach out and experience what your device can do with the orientation app."
msgstr "利用訓練專用 App 花點時間來體驗您的裝置能做什麼。"

msgid "launch orientation"
msgstr "開始訓練"

msgid "try your new apps"
msgstr "試用您的新 App"

msgid "we've set you up with some great apps for free to get you started. it's time to play, create, and explore."
msgstr "我們提供您一些很棒的免費 APP，讓您開始使用控制器。玩遊戲、發揮創意、探索新事物，正是時候。"

msgid "discover new apps"
msgstr "發現新 App"

msgid "airspace store is the place for you to browse and download the latest games, creative tools, and more."
msgstr "Airspace Store 是您瀏覽和下載最新遊戲、創意工具和更多資源的好地方。"

msgid "back"
msgstr "回上頁"

msgid "next"
msgstr "下頁"

msgid "done"
msgstr "完成"

msgid "reach out and experience what your controller can do."
msgstr "花點時間來體驗您的控制器能做什麼。"

msgid "airspace store is the place for you to browse and download new games, creative tools, and more."
msgstr "Airspace Store 是您瀏覽和下載最新遊戲、創意工具和更多資源的好地方。"

msgid "interact with the world in a whole new way."
msgstr "以全新方式與世界互動。"
